呼籲19條廢老死者家屬一齊高呼中華人民共和國萬歲互相打氣

別害怕，你們背後還有偉大的祖國

老衲會唔會係佢地出殯個陣唱國歌？

沒有共產黨，就沒有位置Q